其實支共真係幾勁， 返學就洗腦， 放咗學都有屎家軍洗腦

其實支共真係幾勁，

返學就洗腦，普教中， 支式歷史教育，日日洗支那點好點好，

放咗學都有屎家軍洗腦， 諗住放鬆吓睇屎家軍， 原來屎家軍同學校講既野一樣， 即係學校同屎家軍講既係事實， 24小時係咁洗腦。

更加唔好講香港叻既人睇淡將來唔想生， 港豬藍絲先生仔女， 又有新移民， 香港下一代都係藍。

結論支共赤化香港真係全方位， 今日唔成功， 出年或十年後都會成功。

不過唯一解決方法真係要靠支爆支共倒台，
任何野可以加速支爆支共倒台都應該要支持

推不先

其實支共有一樣做得好利害嘅就係佢好明白人性
所以佢好識得點樣玩

玩咗幾十年幾十億人俾佢玩(幾十年加埋既人口) 點會唔識玩， 又有蘇聯親老豆教，

唔識玩就一早落咗台

所以我成日都話後生仔快啲諗住點樣移民或者working holiday走人啦
太低估左共產黨嘅實力
唔係放負而係面對現實
其實未有特朗普上場之前美國都係比中國呃到透
而家學校開始洗埋腦將來嘅藍絲會越來越多
真係冇眼睇